<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<strings>
  <schematron.title>Regras de validação MIG</schematron.title>

	
  <MIG12>Conjunto de dados ou série deve ter uma data de referência válida</MIG12>
  <MIG13>Identificador do recurso</MIG13>
  <MIG16>O recurso deve ter um responsável válido</MIG16>
  <MIG17>Palavras-chave obrigatórias</MIG17>
  <MIG18>Restrições de recurso obrigatórias</MIG18>
  <MIG24>O conjunto de dados ou série deve ter uma resolução espacial válida</MIG24>
  <MIG25>O conjunto de dados ou série deve ter um tipo de representação espacial válido</MIG25>
  <MIG41>O conjunto de dados ou série deve ter um formato de distribuição válido</MIG41>
  <MIG42>Recurso Online Válido</MIG42>
  <MIG51>Extensão vertical válida</MIG51>  
  <MIG52>O conjunto de dados ou série deve ter uma extensão de caixa delimitadora</MIG52>
  <MIG62>Deve ter informações sobre o padrão de metadados</MIG62>
  <MIG65>Linguagem de metadados</MIG65>
  <MIG66>Os metadados devem ter um contato válido</MIG66>
  
  <MIG70>Conjunto de dados ou série deve ter informações válidas de qualidade de dados</MIG70>
  
  <MIG80>Os metadados devem ter um sistema de referência espacial válido</MIG80>

  <alert.MIG12A>
    <div>A Data de Referência não tem valor.</div>
  </alert.MIG12A>
  <alert.MIG12B>
    <div>O tipo de data de referência deve ter um destes valores: criação, publicação, revisão.</div>
  </alert.MIG12B>
  
  <alert.MIG13A>
    <div>O recurso deve ter um identificador único.</div>
  </alert.MIG13A>  
  
  <alert.MIG16A>
    <div>Deve ter pelo menos um responsável do tipo 'Ponto de contato'.</div>
  </alert.MIG16A>
  <alert.MIG16B>
    <div>O nome e o email da organização são obrigatórios.</div>    
  </alert.MIG16B>
   
  <alert.MIG17A>
    <div>Deve ter pelo menos uma palavra-chave.</div>
  </alert.MIG17A>
  <alert.MIG17B>
    <div>Informações de taxonomia de serviço ausentes (selecione uma ou mais palavras-chave em
       Tesauro "Classificação dos serviços de dados espaciais")
    </div>
  </alert.MIG17B>
  
  <alert.MIG18A>
    <div>Restrições legais são obrigatórias</div>
  </alert.MIG18A>
  
  <alert.MIG24>
    <div>Deve ter pelo menos uma resolução espacial.</div>
  </alert.MIG24>
  <alert.MIG24A>
    <div>A resolução espacial não pode ter gmd:equivalentScale e gmd:distance, apenas um tipo deve existir.</div>
  </alert.MIG24A>
  
  <alert.MIG25>
    <div>Deve ter pelo menos um tipo de representação espacial.</div>
  </alert.MIG25>
  
  <alert.MIG41>
    <div>Deve ter pelo menos um formato de distribuição.</div>
  </alert.MIG41>
  
  <alert.MIG42>
    <div>Deve ter pelo menos um recurso online.</div>
  </alert.MIG42>
  <alert.MIG42A>
    <div>Para um serviço, o código de função online deve estar vazio.</div>
  </alert.MIG42A>
  
  <alert.MIG51>
    <div>Não pode ter mais de uma extensão vertical.</div>
  </alert.MIG51>
    
  <alert.MIG52>
    <div>Para um conjunto de dados ou série, pelo menos uma extensão do tipo de caixa delimitadora deve ser definida.
      <br/>
      MD_Metadata.hierarchyLevel = 'dataset' || 'series (i.e. o valor padrão desta propriedade no parente)
      implica contagem (extent.geographicElement.EX_GeographicBoundingBox)) &gt;=1.
    </div>
  </alert.MIG52>
  
  <alert.MIG62>
    <div>Deve ter informações sobre o nome padrão dos metadados.</div>
  </alert.MIG62>
  
  <alert.MIG65A>
    <div>A linguagem dos metadados é obrigatória.</div>
  </alert.MIG65A>  
  
  <alert.MIG66A>
    <div>Deve ter pelo menos um contato de metadados do tipo 'Ponto de contato'.</div>
  </alert.MIG66A>
  <alert.MIG66B>
    <div>O nome e o e-mail da organização são obrigatórios.</div>    
  </alert.MIG66B>  
  
  <alert.MIG70>
    <div>Must have data quality information.</div>
  </alert.MIG70>
  <alert.MIG71>
    <div>Deve ter informações de qualidade de dados.</div>
  </alert.MIG71>
  <alert.M72>
    <div>A linhagem é obrigatória para conjuntos de dados espaciais e séries de conjuntos de dados espaciais.</div>
  </alert.M72>  
  
  <alert.MIG80>
    <div>Deve ter pelo menos um sistema de referência espacial.</div>
  </alert.MIG80>
  
  <alert.MIG81>
    <div>O sistema de referência espacial deve ter um código e um namespace.</div>
  </alert.MIG81>  
    
</strings>
